睇完今集少女歌劇變神作了

估佢唔到

唔講咁多,樓主真係好波

real
岩岩都想開po吹奏
堅牛逼死了

this is 天堂真矢

係咪可以開黎睇了

躝啦,一早叫你睇話睇個名都知垃圾

你認錯人
我話睇左一集 睇之後評價再睇下點

套路，全都是套路
但我就係鐘意
總好過毫無大劇情既偶像番
果然係少女戰鬥企劃
(高配版Lost Song)

舞台劇d劇情都冇咁痴線

Aga 本身以為佢為出手機game嘅戰鬥 慢慢feel到製作組係有誠意 今集

頭幾集d打鬥已經好dum本下

超越左神作了

勁!